巴打們有無高質既人仔拖推介下？

幾年前係秦國街頭買左對100秦珠既人仔拖著到最近終於爛左

買過幾對香港街邊貨，都係著唔夠兩星期就斷左夾指個位

想問下有無高質牌子推薦下

我覺得havaianas唔錯

一對著3年

adidas ultra cf拖鞋

軟過boost 好舒服